急！大埔達群幾點開？

諗住12點到冇死，點知重未開…
有冇人熟？

推~

咁急做乜
食個飯返黎差唔多

我食左飯先出黎…
係驚佢會唔會今日唔開, 白等

mh

重未開…

重未開